# Copyright (C) 2016 Greg Winiarski
# This file is distributed under the same license as the WP Adverts package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WP Adverts 1.0.11\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/wpadverts\n"
"POT-Creation-Date: 2016-10-17 22:42-0300\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-17 22:44-0300\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.10\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x:1,2c;_ex:1,2c;_n:1,2;_nx:1,2,4c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:1,2,3c;esc_attr__;esc_html__;esc_attr_e;esc_html_e;esc_attr_x:1,2c;"
"esc_html_x:1,2c\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Textdomain-Support: yes\n"
"Last-Translator: \n"
"Language: zh_CN\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: addons/bank-transfer/admin/options.php:15
msgid "Payment Gateway / Bank Transfer"
msgstr ""

#: addons/bank-transfer/bank-transfer.php:42 includes/admin-pages.php:159
msgid "Bank Transfer"
msgstr "银行转帐"

#: addons/bank-transfer/bank-transfer.php:62
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:560 includes/defaults.php:56
#, fuzzy
msgid "Contact Person"
msgstr "联系人"

#: addons/bank-transfer/bank-transfer.php:72
#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:68
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:570 includes/defaults.php:66
#: includes/defaults.php:287 includes/defaults.php:297
#: includes/functions.php:1803
#, fuzzy
msgid "Email"
msgstr "电子邮件"

#: addons/bank-transfer/includes/admin-pages.php:32
#: addons/contact-form/includes/admin-pages.php:37
#: addons/core/includes/admin-pages.php:26
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:35
#, fuzzy
msgid "Update Options"
msgstr "选项"

#: addons/bank-transfer/includes/admin-pages.php:41
#: addons/contact-form/includes/admin-pages.php:46
#: addons/core/includes/admin-pages.php:45
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:43
#, fuzzy
msgid "Settings updated."
msgstr "自定义字段更新。"

#: addons/bank-transfer/includes/admin-pages.php:43
#: addons/contact-form/contact-form.php:104
#: addons/contact-form/includes/admin-pages.php:48
#: addons/core/includes/admin-pages.php:47
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:45
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:152
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:188
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:303
#, fuzzy
msgid "There are errors in your form."
msgstr "新建项目表单设置"

#: addons/bank-transfer/includes/admin-pages.php:60
#, fuzzy
msgid "Payment Name"
msgstr "命名"

#: addons/bank-transfer/includes/admin-pages.php:61
msgid "Payment gateway name visible in the frontend when making a payment."
msgstr ""

#: addons/bank-transfer/includes/admin-pages.php:70
#: addons/contact-form/contact-form.php:240
#, fuzzy
msgid "Message"
msgstr "必需的信息："

#: addons/bank-transfer/includes/admin-pages.php:73
msgid ""
"User will see this message when asked to make payment, make sure that "
"instructions here will make it as easy as possible to make a payment.<br/"
">Allowed variables:<br/>- {total} - total amount to pay (for example "
"$10.00)<br/>- {order_number} - unique order number<br/>To revert to default "
"message remove whole text from editor and save the form."
msgstr ""

#: addons/contact-form/admin/options.php:15 includes/admin-pages.php:127
#, fuzzy
msgid "Contact Form"
msgstr "联系方式"

#: addons/contact-form/contact-form.php:59
#: addons/contact-form/contact-form.php:118
#, fuzzy
msgid "Send Message"
msgstr ""
"从GeoDirectory电子邮件发送失败。\n"
"消息类型：％s\n"
"的发送时间：％s\n"
"到：％s\n"
"的主题：％s\n"

#: addons/contact-form/contact-form.php:101
msgid "Your message has been sent."
msgstr ""

#: addons/contact-form/contact-form.php:124 includes/functions.php:1798
#, fuzzy
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: addons/contact-form/contact-form.php:208
#, fuzzy
msgid "Your Name"
msgstr "你的名字"

#: addons/contact-form/contact-form.php:218
#, fuzzy
msgid "Your Email"
msgstr "您的电子邮件地址"

#: addons/contact-form/contact-form.php:229
#, fuzzy
msgid "Subject"
msgstr "学科"

#: addons/contact-form/includes/admin-pages.php:65 includes/defaults.php:78
#, fuzzy
msgid "Phone Number"
msgstr "输入电话或手机号码"

#: addons/contact-form/includes/admin-pages.php:69
msgid "Show phone number next to contact button."
msgstr ""

#: addons/contact-form/includes/admin-pages.php:78
#, fuzzy
msgid "From Name"
msgstr "命名"

#: addons/contact-form/includes/admin-pages.php:85
#, fuzzy
msgid "From Email"
msgstr ""
"[#client_name#],[#listing_link#],[#posted_date#],[#number_of_days#],"
"[#number_of_grace_days#],[#login_url#],[#username#],[#user_email#],"
"[#site_name_url#],[#renew_link#],[#post_id#],[#site_name#],[#from_email#](in"
"大多数情况下，这将是管理电子邮件，除了弹出表格）"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:25
#, fuzzy
msgid "Core Options"
msgstr "选项"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:120
#: addons/core/includes/admin-pages.php:121
#, fuzzy
msgid "Common Settings"
msgstr "导航设置"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:127
#, fuzzy
msgid "Default Ads List Page"
msgstr "使用默认的岗位类型（如果不是页面设置）"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:128
msgid "Select page on which the main [adverts_list] shortcode is being used."
msgstr ""

#: addons/core/includes/admin-pages.php:134
#, fuzzy
msgid "Default Visibility"
msgstr "默认值 ："

#: addons/core/includes/admin-pages.php:135
#, fuzzy
msgid "Number of days Ad will be visible by default."
msgstr "天数将可见"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:145
#: addons/core/includes/admin-pages.php:146
msgid "Defaults Values For [adverts_list]"
msgstr ""

#: addons/core/includes/admin-pages.php:151
#, fuzzy
msgid "Search Bar"
msgstr "搜索"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:154
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "选择页面使用的条款和条件（如果启用）"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:155
#, fuzzy
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:161
#, fuzzy
msgid "Display Ads As"
msgstr "商品广告参数"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:164
#, fuzzy
msgid "Grid (2 or more columns)"
msgstr "网格视图（四列）"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:165
#, fuzzy
msgid "List (1 column)"
msgstr "1回顾"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:172
#, fuzzy
msgid "Columns"
msgstr "网格视图（两列）"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:183
#, fuzzy
msgid "Posts Per Page"
msgstr "发帖者"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:192
msgid "Switch Views"
msgstr ""

#: addons/core/includes/admin-pages.php:195
msgid "Allow users to switch between grid and list view."
msgstr ""

#: addons/core/includes/admin-pages.php:202
#: addons/core/includes/admin-pages.php:203
#, fuzzy
msgid "Currency Settings"
msgstr "导航设置"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:209
msgid "Currency"
msgstr ""

#: addons/core/includes/admin-pages.php:216
msgid "Currency Position"
msgstr ""

#: addons/core/includes/admin-pages.php:218
#, fuzzy
msgid "Prefix - $10"
msgstr "清单URL前缀"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:219
msgid "Suffix - 10$"
msgstr ""

#: addons/core/includes/admin-pages.php:226
#, fuzzy
msgid "Decimal Places"
msgstr "地点"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:236
#, fuzzy
msgid "Decimal Separator"
msgstr "十进制"

#: addons/core/includes/admin-pages.php:242
#, fuzzy
msgid "Thousands Separator"
msgstr "清单详细网址分离器"

#: addons/featured/admin/options.php:15 includes/admin-pages.php:121
#, fuzzy
msgid "Featured Ads"
msgstr "精选"

#: addons/featured/admin/options.php:22
msgid "http://wpadverts.com/documentation/featured-ads/"
msgstr ""

#: addons/featured/admin/options.php:22
#, fuzzy
msgid "View Documentation"
msgstr "查看："

#: addons/featured/featured.php:68
#, fuzzy
msgid "Display this listing as featured."
msgstr "特色图片"

#: addons/featured/featured.php:158
msgid "Feature this ad - it will be styled differently and sticky"
msgstr ""

#: addons/featured/featured.php:232 addons/featured/featured.php:268
#: includes/gallery.php:104 includes/gallery.php:217
#, fuzzy
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: addons/payments/admin/options.php:15
#: addons/payments/admin/pricing-edit.php:16
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:16 includes/admin-pages.php:38
#, fuzzy
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: addons/payments/admin/options.php:16
#: addons/payments/admin/pricing-edit.php:18
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:18
#, fuzzy
msgid "Pricing"
msgstr "这个物品ＩＤ 没发现"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:16
#, fuzzy
msgid "Payment History Edit"
msgstr "（编辑）"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:28
#, fuzzy
msgid "Payment"
msgstr "这个物品ＩＤ 没发现"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:33
#, fuzzy
msgid "Gateway"
msgstr "在选择默认之前启用至少一个<a href='%s'>支付网关</a>。"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:44
msgid "Created"
msgstr ""

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:51
#, fuzzy
msgid "User IP"
msgstr "新用户注册无效。"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:60
#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:71
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "现状："

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:72
#, fuzzy
msgid "To Pay"
msgstr ""
"您的项目尚未发布，这是项目预览。 <br />您可以点击\\“回去编辑\\”，或者点击"
"\\“发布\\”来发布这个项目。<br>您需要支付<b>%s</b> 有效期为<b>%s</b>天 （%s类"
"型项目）"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:79
msgid "Paid"
msgstr ""

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:90
#, fuzzy
msgid "Update Payment"
msgstr "现在更新"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:105
#, fuzzy
msgid "Purchase Details"
msgstr "输入房源详细信息"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:110
#, fuzzy
msgid "Purchase Type"
msgstr "构架类型"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:111
#, fuzzy
msgid "Listing Publication"
msgstr "清单"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:115
#, fuzzy
msgid "Listing Type"
msgstr "帖子类型"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:129
msgid "Purchased Item"
msgstr ""

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:147
#, fuzzy
msgid "Customer Details"
msgstr "输入房源详细信息"

#: addons/payments/admin/payment-history-edit.php:165
#, fuzzy
msgid "Payment Log"
msgstr "请选择支付方式"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:16
#: addons/payments/payments.php:484
#, fuzzy
msgid "Payment History"
msgstr "请选择支付方式"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:23
#, fuzzy
msgid "All"
msgstr "都"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:36
#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:131
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:32
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:105
#, fuzzy
msgid "Bulk Actions"
msgstr "其他操作"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:40
#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:87
#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:135
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:33
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:65
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:106 templates/manage.php:34
#, fuzzy
msgid "Delete"
msgstr "删"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:43
#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:137
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:36
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:108
msgid "Apply"
msgstr ""

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:49
#, fuzzy
msgid "All dates"
msgstr "都"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:50
msgid "This month"
msgstr ""

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:51
#, fuzzy
msgid "Last month"
msgstr "最后"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:56
#, fuzzy
msgid "Filter"
msgstr "过滤"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:66
#, fuzzy
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:67
#, fuzzy
msgid "User"
msgstr "新用户注册无效。"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:69
#: includes/admin-post-type.php:534 templates/list.php:46
#, fuzzy
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:70
msgid "Amount"
msgstr ""

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:84
#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:86
#, fuzzy
msgid "View Order"
msgstr "查看："

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:120
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:94
#, fuzzy
msgid "&laquo;"
msgstr "＆LAQUO;返回并编辑"

#: addons/payments/admin/payment-history-list.php:121
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:95
#, fuzzy
msgid "&raquo;"
msgstr "谢谢，您的信息我们已收到。查看您提交的信息</p> 谢谢访问我们网站"

#: addons/payments/admin/pricing-edit.php:19
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:19
#, fuzzy
msgid "Add New"
msgstr "添新"

#: addons/payments/admin/pricing-list.php:47
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:638
#: includes/admin-post-type.php:530 includes/class-widget-ads.php:77
#: includes/class-widget-ads.php:128 includes/class-widget-categories.php:74
#: includes/defaults.php:96 includes/gallery.php:98 includes/gallery.php:212
#, fuzzy
msgid "Title"
msgstr "称号"

#: addons/payments/admin/pricing-list.php:48
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:653
#: includes/admin-post-type.php:531 includes/class-widget-ads.php:133
#: includes/defaults.php:130
#, fuzzy
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: addons/payments/admin/pricing-list.php:49
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:662
#, fuzzy
msgid "Visible"
msgstr "可见"

#: addons/payments/admin/pricing-list.php:62
#: addons/payments/admin/pricing-list.php:64 includes/admin-post-type.php:349
#: templates/manage.php:33
#, fuzzy
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: addons/payments/admin/pricing-list.php:74 addons/payments/payments.php:290
#: addons/payments/payments.php:344
msgid "Free"
msgstr ""

#: addons/payments/admin/pricing-list.php:79
msgid "1 day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:75
#, fuzzy
msgid ""
"Enable at least one <a href='%s'>Payment Gateway</a> before selecting "
"default."
msgstr "在选择默认之前启用至少一个<a href='%s'>支付网关</a>。"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:88
#, fuzzy
msgid "Create at least one <a href='%s'>Pricing</a> before selecting default."
msgstr "在选择默认之前创建至少一个<a href='%s'>定价</a>。"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:127
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:128
#, fuzzy
msgid "Add Pricing"
msgstr "添加更多"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:144
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:183
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:298
#, fuzzy
msgid "There was an error while saving pricing in database."
msgstr "有个错误当存价格到数据为库"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:148
#, fuzzy
msgid "New pricing has been added."
msgstr "新价格加入了"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:162
#, fuzzy
msgid "Edit Pricing"
msgstr "（编辑）"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:163
#, fuzzy
msgid "Update Pricing"
msgstr "现在更新"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:185
#, fuzzy
msgid "Pricing updated."
msgstr "%s更新。"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:198
#, fuzzy
msgid "Adverts Pricing with given ID does not exist."
msgstr "这个物品ＩＤ 没发现"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:205
#, fuzzy
msgid "Pricing deleted."
msgstr "版本：删除"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:225
msgid "1 Pricing deleted."
msgid_plural "%s Pricings deleted."
msgstr[0] ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:271
msgid ""
"Payment Method [%s] assigned to this Payment does not exist or was disabled."
msgstr ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:288
msgid "<strong>%1$s</strong> changed payment status to <strong>%2$s</strong>"
msgstr ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:300
#, fuzzy
msgid "Payment updated."
msgstr "%s更新。"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:314
#, fuzzy
msgid "Adverts Payment with given ID does not exist."
msgstr "这个物品ＩＤ 没发现"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:321
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:353
msgid "1 Payment deleted."
msgid_plural "%s Payments deleted."
msgstr[0] ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:369
msgid "Status for selected Payments was changed to: %s"
msgstr ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:394
#, fuzzy
msgid "%1$s %2$d"
msgstr "%1$s在%2$s"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:486
#, fuzzy
msgid "View order"
msgstr "查看："

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:491
#, fuzzy
msgid "Abandoned"
msgstr "放弃了"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:499
#: addons/payments/includes/admin-pages.php:531
#, fuzzy
msgid "Pending Payment"
msgstr "请选择支付方式"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:535
#: includes/class-updates-manager.php:332 templates/manage-edit.php:47
#, fuzzy
msgid "Update"
msgstr "更新将标签"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:554
#, fuzzy
msgid "User ID"
msgstr "ID"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:613
msgid "Default Payment Gateway"
msgstr ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:622
msgid "Default Pricing"
msgstr ""

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:647 includes/defaults.php:120
#: includes/gallery.php:113 includes/gallery.php:223
#, fuzzy
msgid "Description"
msgstr "描写"

#: addons/payments/includes/admin-pages.php:663
#, fuzzy
msgid "Number of days the Ad will be visible."
msgstr "天数将可见"

#: addons/payments/payments.php:65
msgid "Unread <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Unread <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: addons/payments/payments.php:74
msgid "Failed <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Failed <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: addons/payments/payments.php:83 addons/payments/payments.php:98
msgid "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Pending <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: addons/payments/payments.php:92
msgid "Refunded <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Refunded <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: addons/payments/payments.php:270
#, fuzzy
msgid "Listing Information"
msgstr "输入发布项目的时间信息。 <br />如：<b>每天上午10点到下午6点</b>"

#: addons/payments/payments.php:301
#, fuzzy
msgid "Listing"
msgstr "清单"

#: addons/payments/payments.php:371
msgid "Visible 1 day"
msgid_plural "Visible %d days"
msgstr[0] ""

#: addons/payments/payments.php:429 includes/shortcodes.php:285
msgid "Thank you for submitting your ad!"
msgstr ""

#: addons/payments/payments.php:483
msgid "Adverts Payment History"
msgstr ""

#: addons/payments/templates/add-payment.php:15
#, fuzzy
msgid "Total"
msgstr "共发现 %s 条目。"

#: addons/payments/templates/add-payment.php:27
#, fuzzy
msgid "No Payment Gateways Enabled!"
msgstr "请选择支付方式"

#: addons/payments/templates/add-payment.php:44
#, fuzzy
msgid "Place Order"
msgstr "订单救了！"

#: admin/options.php:26
#, fuzzy
msgid "Cannot be disabled"
msgstr "禁用"

#: admin/options.php:27 admin/options.php:35 admin/options.php:49
#, fuzzy
msgid "Settings"
msgstr "PHP设置"

#: admin/options.php:34
#, fuzzy
msgid "Addon Uploaded and Activated"
msgstr "你上传的不是照片"

#: admin/options.php:37
#, fuzzy
msgid "Addon Uploaded but Inactive"
msgstr "你上传的不是照片"

#: admin/options.php:38 includes/class-updates-manager.php:317
#, fuzzy
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: admin/options.php:41
#, fuzzy
msgid "Get This Addon"
msgstr "获取路线"

#: admin/options.php:50
#, fuzzy
msgid "Disable"
msgstr "禁用鼠标滚动"

#: admin/options.php:52
#, fuzzy
msgid "Enable"
msgstr "启用鼠标滚轮缩放？"

#: includes/admin-pages.php:37
#, fuzzy
msgid "Adverts Options"
msgstr "选项"

#: includes/admin-pages.php:80
#, fuzzy
msgid "Modules"
msgstr "组件"

#: includes/admin-pages.php:83
msgid "Core"
msgstr "内核"

#: includes/admin-pages.php:84
msgid ""
"Here you can configure most basic Adverts options, applicable on any site."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:89
#, fuzzy
msgid "Payments"
msgstr "付款方式"

#: includes/admin-pages.php:90
msgid "Charge users for posting classified ads on your site."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:95
#, fuzzy
msgid "WooCommerce Payments"
msgstr "付款方式"

#: includes/admin-pages.php:96
msgid "Use WooCommerce to charge users for posting classifieds."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:102
msgid "BuddyPress Integration"
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:103
msgid ""
"Integrate user Ads with BuddyPress profiles, registration and private "
"messages."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:109
#, fuzzy
msgid "Custom Fields"
msgstr "自定义字段"

#: includes/admin-pages.php:110
msgid ""
"Allow users to edit: Add, Search and Contact forms using easy to use drag "
"and drop editor."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:118
msgid "Features"
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:122
msgid "Allow users to post Ads displayed always at the top of the list."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:128
msgid ""
"Display contact form on Ad details pages instead of just the contact "
"information."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:133
#, fuzzy
msgid "Maps And Locations"
msgstr "导航位置"

#: includes/admin-pages.php:134
msgid "Locations Taxonomy, Google Maps integration and more."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:140
#, fuzzy
msgid "Fee Per Category"
msgstr "没有类别"

#: includes/admin-pages.php:141
msgid ""
"Set fee for Ads posting per category or allow to post for free in some "
"categories."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:147
msgid "reCAPTCHA"
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:148
msgid ""
"Protect your forms from SPAM using easy easy for humans and hard for bots "
"captcha."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:156
#, fuzzy
msgid "Payment Gateways"
msgstr "请选择支付方式"

#: includes/admin-pages.php:160
msgid ""
"Allow users to pay for ad posting using direct bank transfer or cash "
"payments."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:165
msgid "PayPal Standard"
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:166
msgid "PayPal Payments Standard, allow users to pay for ads via PayPal."
msgstr ""

#: includes/admin-pages.php:308
#, fuzzy
msgid "Category Icon"
msgstr "类别图标"

#: includes/admin-pages.php:311
#, fuzzy
msgid "Filter Icons ..."
msgstr "过滤"

#: includes/admin-post-type.php:93
msgid "Whoops, the provided date is invalid."
msgstr ""

#: includes/admin-post-type.php:181
msgid "Post updated, but some required data is not filled properly."
msgstr ""

#. translators: 1: month number (01, 02, etc.), 2: month abbreviation
#: includes/admin-post-type.php:253
#, fuzzy
msgid "%1$s-%2$s"
msgstr "%1$s %2$s, %3$s @ %4$s : %5$s"

#: includes/admin-post-type.php:265
#, fuzzy
msgid "%1$s %2$s, %3$s @ %4$s : %5$s"
msgstr "%1$s %2$s, %3$s @ %4$s : %5$s"

#: includes/admin-post-type.php:270 includes/admin-post-type.php:322
#, fuzzy
msgid "Never Expires"
msgstr "过期"

#: includes/admin-post-type.php:288
#, fuzzy
msgid "OK"
msgstr "导出自定义字段到翻译文件：成功"

#: includes/admin-post-type.php:289 includes/class-updates-manager.php:333
#: includes/gallery.php:133 includes/gallery.php:231
#, fuzzy
msgid "Cancel"
msgstr "撤消"

#: includes/admin-post-type.php:310
#, fuzzy
msgid "M j, Y @ G:i"
msgstr "中号Ĵ，Y @ G：我"

#: includes/admin-post-type.php:336
msgid "Expired: <b>%s</b>"
msgstr "过期日: <b>%s</b>"

#: includes/admin-post-type.php:338
msgid "Expires: <b>%s</b>"
msgstr "过期日: <b>%s</b>"

#: includes/admin-post-type.php:349
#, fuzzy
msgid "Edit date and time"
msgstr "编辑"

#: includes/admin-post-type.php:424
#, fuzzy
msgid "(required)"
msgstr "是必须的 ："

#: includes/admin-post-type.php:461 includes/admin-post-type.php:701
#, fuzzy
msgid "Expired"
msgstr "过期了"

#: includes/admin-post-type.php:493
#, fuzzy
msgid "Additional Information"
msgstr "信息"

#: includes/admin-post-type.php:510 includes/defaults.php:114
#, fuzzy
msgid "Gallery"
msgstr "照片库"

#: includes/admin-post-type.php:532
#, fuzzy
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: includes/admin-post-type.php:533
#, fuzzy
msgid "Expires"
msgstr "过期"

#: includes/admin-post-type.php:561
#, fuzzy
msgid "Never"
msgstr "不显示"

#: includes/admin-post-type.php:566
#, fuzzy
msgid "Y/m/d g:i:s A"
msgstr "中号Ĵ，Y @ G：我"

#: includes/admin-post-type.php:574
#, fuzzy
msgid "Y/m/d"
msgstr "中号Ĵ，Y @ G：我"

#: includes/admin-post-type.php:577
#, fuzzy
msgid "in %s"
msgstr "已更新条目 %s / %s。"

#: includes/admin-post-type.php:579
#, fuzzy
msgid "%s ago"
msgstr "%s结果插入。"

#: includes/admin-post-type.php:594
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr ""
"在主菜单显示添加项目​​？ （不打勾表示关闭）如果关闭此选项，添加项目的链接将不会"
"出现在主导航。"

#: includes/admin-post-type.php:702
#, fuzzy
msgid "Expires:"
msgstr "过期"

#: includes/admin-post-type.php:703
#, fuzzy
msgid "Expired:"
msgstr "过期了"

#: includes/admin-post-type.php:704
msgid ""
"Start typing user name, email or login below, some suggestions will appear."
msgstr ""

#: includes/ajax.php:62 includes/ajax.php:144 includes/ajax.php:192
msgid "Invalid Session. Please refresh the page and try again."
msgstr ""

#: includes/ajax.php:202
#, fuzzy
msgid "Attachment does not exist."
msgstr "错误%s表不存在"

#: includes/ajax.php:204
#, fuzzy
msgid "Incorrect attachment ID."
msgstr "远程文件大小不正确"

#: includes/ajax.php:208
#, fuzzy
msgid "File could not be deleted."
msgstr "文件已被成功删除。"

#: includes/ajax.php:235 includes/ajax.php:270
#, fuzzy
msgid "Post with given ID does not exist."
msgstr "这个物品ＩＤ 没发现"

#: includes/class-form.php:169
#, fuzzy
msgid "Invalid value."
msgstr "默认值 ："

#: includes/class-updates-manager.php:116
msgid "License"
msgstr ""

#: includes/class-updates-manager.php:150
msgid "Cannot connect to remote server. Please try again later."
msgstr ""

#: includes/class-updates-manager.php:316
msgid "License ..."
msgstr ""

#: includes/class-updates-manager.php:320
msgid "Activate your License in order to enable automatic updates."
msgstr ""

#: includes/class-widget-ads.php:35 includes/class-widget-ads.php:50
#, fuzzy
msgid "WPAdverts Ads"
msgstr "商品广告参数"

#: includes/class-widget-ads.php:52
msgid "Displays list of recent ads."
msgstr ""

#: includes/class-widget-ads.php:82
#, fuzzy
msgid "Count"
msgstr "自定义类别数到默认显示："

#: includes/class-widget-ads.php:88
#, fuzzy
msgid "Keyword"
msgstr "题目或关键词"

#: includes/class-widget-ads.php:93 includes/defaults.php:144
#: templates/single.php:52
#, fuzzy
msgid "Location"
msgstr "地点"

#: includes/class-widget-ads.php:98 includes/defaults.php:105
#: templates/single.php:37
#, fuzzy
msgid "Category"
msgstr "类别"

#: includes/class-widget-ads.php:105
#, fuzzy
msgid "Price Min."
msgstr "价格"

#: includes/class-widget-ads.php:111
#, fuzzy
msgid "Price Max."
msgstr "价格"

#: includes/class-widget-ads.php:117
#, fuzzy
msgid "Sort By"
msgstr "排序方式"

#: includes/class-widget-ads.php:123
#, fuzzy
msgid "Publish Date"
msgstr "日期"

#: includes/class-widget-ads.php:139
#, fuzzy
msgid "Order"
msgstr "订单救了！"

#: includes/class-widget-ads.php:145
msgid "Descending"
msgstr ""

#: includes/class-widget-ads.php:150
msgid "Ascending"
msgstr ""

#: includes/class-widget-ads.php:161
#, fuzzy
msgid "Show featured Ads only."
msgstr "只显示功能列表："

#: includes/class-widget-ads.php:484 templates/list.php:70
msgid "There are no ads matching your search criteria."
msgstr ""

#: includes/class-widget-categories.php:30
#: includes/class-widget-categories.php:39
#, fuzzy
msgid "Advert Categories"
msgstr "未分类"

#: includes/class-widget-categories.php:41
#, fuzzy
msgid "Displays list of available categories."
msgstr "的GeoDirectory CPT类别的列表。"

#: includes/class-widget-categories.php:90
#, fuzzy
msgid "Hide empty"
msgstr "隐藏空类别"

#: includes/class-widget-categories.php:104
#, fuzzy
msgid "Show post counts"
msgstr "显示相关发布项目"

#: includes/class-widget-categories.php:118
#, fuzzy
msgid "Show top categories only"
msgstr "只显示功能列表："

#: includes/class-widget-categories.php:180
#, fuzzy
msgid "Go Up (%s)"
msgstr "现在注册"

#: includes/class-widget-categories.php:182
#, fuzzy
msgid "Go Up (Home)"
msgstr "现在注册"

#: includes/class-widget-categories.php:232 templates/categories-all.php:51
#: templates/categories-top.php:23
#, fuzzy
msgid "No categories found."
msgstr "未分类"

#: includes/defaults.php:44
#, fuzzy
msgid "Contact Information"
msgstr "信息"

#: includes/defaults.php:50
#, fuzzy
msgid "Account"
msgstr "帐户"

#: includes/defaults.php:90
#, fuzzy
msgid "Item Information"
msgstr "信息"

#: includes/defaults.php:158
#, fuzzy
msgid "Keyword ..."
msgstr "题目或关键词"

#: includes/defaults.php:169
#, fuzzy
msgid "Location ..."
msgstr "地点"

#: includes/defaults.php:276
#, fuzzy
msgid "Is Required"
msgstr "是必须的 ："

#: includes/defaults.php:278
#, fuzzy
msgid "Field cannot be empty."
msgstr "隐藏空类别"

#: includes/defaults.php:289
#, fuzzy
msgid "Provided email address is invalid."
msgstr "无效的电子邮件，请检查"

#: includes/defaults.php:299
msgid "Cannot create account. User with this email address already exists."
msgstr ""

#: includes/defaults.php:307
msgid "Is Integer"
msgstr ""

#: includes/defaults.php:309
#, fuzzy
msgid "Provided value is not an integer."
msgstr "搜索栏默认值"

#: includes/defaults.php:317
msgid "String Length"
msgstr ""

#: includes/defaults.php:319
#, fuzzy
msgid "Incorrect string length."
msgstr "远程文件大小不正确"

#: includes/defaults.php:321
msgid "Text needs to be at least %min% characters long."
msgstr ""

#: includes/defaults.php:322
msgid "Text cannot be longer than %max% characters."
msgstr ""

#: includes/events.php:58
#, fuzzy
msgid "Every 5 minutes"
msgstr "：网格5"

#: includes/functions.php:268
#, fuzzy
msgid "Uploaded file is NOT an image"
msgstr "你上传的不是照片"

#: includes/functions.php:397
#, fuzzy
msgid "Category: %s"
msgstr "添加挂牌%s类别"

#: includes/functions.php:1064
msgid ""
"You are posting as <strong>%1$s</strong>. <br/>If you want to use a "
"different account, please <a href=\"%2$s\">logout</a>."
msgstr ""

#: includes/functions.php:1069
msgid ""
"Create an account for me so i can manage all my ads from one place (password "
"will be emailed to you) or <a href=\"%s\">Sign In</a>"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1284
msgid "Redirecting"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1285
msgid ""
"Your are being redirected to Edit page. <a href=\"%s\">Click here</a> if it "
"is taking to long. "
msgstr ""

#: includes/functions.php:1454
#, fuzzy
msgid "US Dollars"
msgstr "去表扬一下！"

#: includes/functions.php:1455
msgid "Euros"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1456
msgid "Pounds Sterling"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1457
#, fuzzy
msgid "Australian Dollars"
msgstr "英语（澳大利亚）"

#: includes/functions.php:1458
msgid "Brazilian Real"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1459
#, fuzzy
msgid "Canadian Dollars"
msgstr "加拿大元"

#: includes/functions.php:1460
#, fuzzy
msgid "Czech Koruna"
msgstr "捷克语"

#: includes/functions.php:1461
#, fuzzy
msgid "Danish Krone"
msgstr "丹麦语"

#: includes/functions.php:1462
#, fuzzy
msgid "Hong Kong Dollar"
msgstr "香港（特区）"

#: includes/functions.php:1463
#, fuzzy
msgid "Hungarian Forint"
msgstr "匈牙利语"

#: includes/functions.php:1464
msgid "Israeli Shekel"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1465
#, fuzzy
msgid "Japanese Yen"
msgstr "日语"

#: includes/functions.php:1466
msgid "Malaysian Ringgits"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1467
msgid "Mexican Peso"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1468
#, fuzzy
msgid "New Zealand Dollar"
msgstr "新西兰"

#: includes/functions.php:1469
#, fuzzy
msgid "Norwegian Krone"
msgstr "挪威语"

#: includes/functions.php:1470
msgid "Philippine Pesos"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1471
#, fuzzy
msgid "Polish Zloty"
msgstr "波兰语"

#: includes/functions.php:1472
#, fuzzy
msgid "Singapore Dollar"
msgstr "新加坡"

#: includes/functions.php:1473
#, fuzzy
msgid "Swedish Krona"
msgstr "瑞典语"

#: includes/functions.php:1474
msgid "Swiss Franc"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1475
#, fuzzy
msgid "Taiwan New Dollars"
msgstr "台湾"

#: includes/functions.php:1476
#, fuzzy
msgid "Thai Baht"
msgstr "泰国语"

#: includes/functions.php:1477
#, fuzzy
msgid "Indian Rupee"
msgstr "英属印度洋领地"

#: includes/functions.php:1478
#, fuzzy
msgid "Turkish Lira"
msgstr "土耳其语"

#: includes/functions.php:1479
msgid "Iranian Rial"
msgstr ""

#: includes/functions.php:1480
#, fuzzy
msgid "Russian Rubles"
msgstr "俄罗斯"

#: includes/functions.php:1481
#, fuzzy
msgid "South African Rand"
msgstr "南乔治亚岛和南桑威奇群岛"

#: includes/functions.php:1790
#, fuzzy
msgid "Show Contact Information"
msgstr "信息"

#: includes/gallery.php:44
#, fuzzy
msgid "Allowed Files"
msgstr "允许的文件"

#: includes/gallery.php:65 includes/gallery.php:150
#, fuzzy
msgid "Drop Images Here"
msgstr "拖放文件"

#: includes/gallery.php:66 includes/gallery.php:151
#, fuzzy
msgid "browse files ..."
msgstr "已上传的文件"

#: includes/gallery.php:77
msgid "Close"
msgstr ""

#: includes/gallery.php:81 wpadverts.php:168
#, fuzzy
msgid "Edit Image"
msgstr "（编辑）"

#: includes/gallery.php:85 includes/gallery.php:206
#, fuzzy
msgid "Image Properties"
msgstr "删除此图片"

#: includes/gallery.php:108 includes/gallery.php:219
#, fuzzy
msgid "Use this image as main image"
msgstr "删除此图片"

#: includes/gallery.php:134 includes/gallery.php:232
#, fuzzy
msgid "Update and Close"
msgstr "更新将标签"

#: includes/shortcodes.php:266
msgid "There are errors in your form. Please correct them before proceeding."
msgstr ""

#: includes/shortcodes.php:318
msgid ""
"Only logged in users can access this page. <a href=\"%1$s\">Login</a> or <a "
"href=\"%2$s\">Register</a>."
msgstr ""

#: includes/shortcodes.php:413
#, fuzzy
msgid "Ad does not exist."
msgstr "错误%s表不存在"

#: includes/shortcodes.php:419
#, fuzzy
msgid "You do not own this Ad."
msgstr "您没有权限删除这个文件。"

#: includes/shortcodes.php:427
#, fuzzy
msgid "Incorrect post status [%s]."
msgstr "已添加示例数据："

#: includes/shortcodes.php:467
msgid "Post has been updated."
msgstr ""

#: includes/shortcodes.php:471
msgid "Cannot update. There are errors in your form."
msgstr ""

#: templates/add-preview.php:8
#, fuzzy
msgid "Edit Listing"
msgstr "编辑清单"

#: templates/add-preview.php:14
#, fuzzy
msgid "Publish Listing"
msgstr "公布"

#: templates/add-save.php:5
msgid ""
"Your ad has been put into moderation, please wait for admin to approve it."
msgstr ""

#: templates/add-save.php:7
msgid ""
"Your ad has been published. You can view it here \"<a href=\"%1$s\">%2$s</a>"
"\"."
msgstr ""

#: templates/add.php:42
#, fuzzy
msgid "Preview"
msgstr "清单预览页面"

#: templates/categories-all.php:39
msgid "<em>View All &raquo;</em>"
msgstr ""

#: templates/list.php:42
#, fuzzy
msgid "Grid"
msgstr "查看：网格2"

#: templates/list.php:43
#, fuzzy
msgid "List"
msgstr "的GeoDirectory CPT类别的列表。"

#: templates/list.php:51
#, fuzzy
msgid "Advanced Search"
msgstr "搜索"

#: templates/list.php:53
#, fuzzy
msgid "SEARCH"
msgstr "搜索页"

#: templates/list.php:57
#, fuzzy
msgid "Filter Results"
msgstr "过滤"

#: templates/manage-edit.php:2
#, fuzzy
msgid "Go Back"
msgstr "＆LAQUO;返回并编辑"

#: templates/manage-edit.php:3 templates/manage.php:32
#, fuzzy
msgid "View Ad"
msgstr "分享"

#: templates/manage.php:14
#, fuzzy
msgid "This Ad is in moderation."
msgstr "分享"

#: templates/manage.php:18
#, fuzzy
msgid "This Ad expired."
msgstr "过期了"

#: templates/manage.php:40
#, fuzzy
msgid "You do not have any Ads posted yet."
msgstr "你没放上任何物品"

#: templates/single.php:19
#, fuzzy
msgid "by <strong>%s</strong>"
msgstr ""
"%s预定%1$s </ STRONG>。 <a target=\"_blank\" href=\" %2$s \">预览%s </A>"

#: templates/single.php:20
#, fuzzy
msgid "Published: %1$s (%2$s ago)"
msgstr "%1$s在%2$s"

#: wpadverts.php:84
msgid "Expired <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Expired <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: wpadverts.php:92
msgid "Temporary <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgid_plural "Temporary <span class=\"count\">(%s)</span>"
msgstr[0] ""

#: wpadverts.php:99
#, fuzzy
msgid "Add New Classified"
msgstr "添加新地点标签"

#: wpadverts.php:100
#, fuzzy
msgid "Edit Classified"
msgstr "（编辑）"

#: wpadverts.php:101
#, fuzzy
msgid "New Classified"
msgstr "新喀里多尼亚"

#: wpadverts.php:102
#, fuzzy
msgid "All Classifieds"
msgstr "查看全部"

#: wpadverts.php:103
#, fuzzy
msgid "View Classified"
msgstr "查看："

#: wpadverts.php:104
#, fuzzy
msgid "Search Classifieds"
msgstr "搜索"

#: wpadverts.php:105
#, fuzzy
msgid "No Classifieds found"
msgstr "版本：未找到"

#: wpadverts.php:106
#, fuzzy
msgid "No Classifieds found in the Trash"
msgstr "没有场所发现在垃圾桶"

#: wpadverts.php:108
msgid "Classifieds"
msgstr ""

#: wpadverts.php:158
#, fuzzy
msgid "Select options ..."
msgstr "选项"

#: wpadverts.php:163
#, fuzzy
msgid "No results found."
msgstr "为。。。。寻找结果"

#: wpadverts.php:169
#, fuzzy
msgid "Delete Image"
msgstr "删"

#: wpadverts.php:170
#, fuzzy
msgid "View Full Image"
msgstr "查看："

#: wpadverts.php:171
#, fuzzy
msgid "Main"
msgstr "在主导航显示项目链接"

#: wpadverts.php:349
#, fuzzy
msgid "Module activated successfully."
msgstr "帖子成功发布"

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "WP Adverts"
msgstr ""

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://wpadverts.com/"
msgstr ""

#. Description of the plugin/theme
msgid "The lightweight WordPress classifieds plugin done right."
msgstr ""

#. Author of the plugin/theme
msgid "Greg Winiarski"
msgstr ""

#: addons/payments/payments.php:60
msgctxt "completed status payment"
msgid "Completed"
msgstr ""

#: addons/payments/payments.php:69
#, fuzzy
msgctxt "failed status payment"
msgid "Failed"
msgstr "- >失败：回顾位置修复失败"

#: addons/payments/payments.php:78
msgctxt "pending status payment"
msgid "Pending"
msgstr ""

#: addons/payments/payments.php:87
msgctxt "refunded status payment"
msgid "Refunded"
msgstr ""

#: addons/payments/payments.php:96
msgctxt "post"
msgid "Pending"
msgstr ""

#: wpadverts.php:81
#, fuzzy
msgctxt "post"
msgid "Expired"
msgstr "过期了"

#: wpadverts.php:88
msgctxt "post"
msgid "Temporary"
msgstr ""

#: wpadverts.php:96
msgctxt "post type general name"
msgid "Classifieds"
msgstr ""

#: wpadverts.php:97
msgctxt "post type singular name"
msgid "Classified"
msgstr ""

#: wpadverts.php:98
#, fuzzy
msgctxt "classified"
msgid "Add New"
msgstr "添新"
